條女肯陪你入錢大媽買餸肯定娶得過，如果條女拒絕堅持要去donki，根本就臭閪黎，理應中七識飛

老路認同

點解老衲今日咁多錢大媽